原來鏝城今季90分鐘內未贏過李城

讓兩球都1.92倍
客勝12倍
馬會傻撚咗

送錢都冇人要

而家除左英超無其他野爭仲唔出力踢咩

利物浦對巴場波 就真係送錢

上幾場出曬力入波都入到老鼠拉龜

客勝2.55倍

全數收返 無輸無嬴

未來人